其實而家冷氣機滴水係咪唔犯法架啦？

一到夏天行過D舊樓
無論港島九龍新界
屌你老母 D冷氣機滴水滴到好似落雨咁
明明細個嗰陣電視有個廣告話冷氣機滴水每日要罰唔知幾多錢
而家就連個廣告都冇撚埋
香港D街道已經夠窄
再加埋滴水就再少一半
冷氣機滴水正仆街

食環應該出獎勵制度 捉到一單就獎一筆

成個旺角好似落緊雨咁

食環食屎啦